五大需求改為撤回緊急法

五大訴求，缺一不可

有冇撤回緊急法口號

推番港共政權

仲撤回？ 下次佢又推一條惡法 你又求佢撤回
依家仲唔明根本問題係呢個政權唔係為香港人服務
而係為共產黨